[有圖]對波隔住件緊身衫都好似要跌出黎咁

日前去完大阪同京都，心痕痕搭新幹線再過名古屋玩多幾日，揀咗呢一間。

都係一樣，唔需要識日文可以用英文預約。

同大阪唔同，呢個要自己去個地址自己上去公寓嗰度搵師傅。另外，網頁嗰度嘅相係冇 cfu 嘅樣，只能憑身材去揀，所以好似抽獎咁樣。而我揀咗 Kenta。

去到撳鐘，cfu 開門，冇所講嘅 170 cm高，估計大概只有 167cm，不過比起網頁更加大隻，對波隔住件緊身衫都好似要跌出黎咁。而樣幾唔錯，有 d 喜出望外。

佢好有禮貌地招呼你入去飲茶跟住就會同你確認食乜嘢餐。確認完之後俾錢就準備開始。

幾特別嘅地方係，第一個步驟係佢比一炸性感底褲你揀，係揀俾佢着！我當然係揀最少布少到好似一條線嘅底褲俾佢。

揀完之後就示意一齊沖涼。除哂衫之後發覺佢對波好大，個 body overall 亦大隻過我，加分！

沖涼大家玩左一陣之後就示意我去床先，佢要洗多陣。等左唔夠一陣，佢就着住我頭先揀嘅底褲出嚟。不得了！好性感！

開始唔夠 5 分鐘佢有意無意會有一啲挑逗，佢亦已經硬哂，亦因為佢條底褲得一條線咁滯，所以其實佢成條丁基本上走咗出嚟。去到咁上下佢會做 body，係堅料，唔係香港比鬼宅嗰啲 style。Body 完就上甜品。補充一下，佢唔介意你全程捉實佢條野，只要阻唔到佢按摩就得，已佢亦會不時露出難為情嘅樣，非常可愛。完事後再一齊冲涼，再傾多陣計（佢英文都還可以，我日文亦都勉強可以），快樂地回洒店。

再補充，因為本身係 massage（邪骨飛機餐）唔係 urisen（心定包 10)，所以尺度有限，但因為我係連續兩晚光顧，所以先可以解鎖 10 服務（第一晚完咗我直接用 LINE 問佢可唔可以玩埋 10）。

¥12500 / 120分鐘絕無冷場，超值。

屌你老未

全港最大規模同性戀討論區

正評引....

屌係老母咩

黐撚線

正評引伏

又見到你

可以同男人一齊沖涼
沖涼時玩咗啲乜？

見到創意台又見到佢已經硬晒